兩份工, 大家會點揀?

第一份係依家做緊, 人工18-19k, al 有18日, 但係細公司, 冇path 冇乜發展空間, 幾hea

第二份最近有offer, 大機構, 人工少1k, al 得7-10日, 但將來應該會有path d, 會好忙, 但學野會多d

唔好轉, hea 下咪好囉
轉啦, 捱下將來多機會d

18al, 做銀行？

唔係呀

我都想, 銀行唔會請

巴打可否透露做邊行 想轉工

你幾大？ 後生梗係博下

繼續第一份
然後搵過份啦
人工少1K轉工你轉行咩?

睇下樓主想點行落去。
Hea 工可能有穩定時間做自已做既野
另行個份就搏殺型。當然見過搏殺工之外工餘活動都玩到好卓越。

第一份做左幾耐呀？
第二份要做幾耐先追得番個假？
同埋咩原因想走先？
人事關係？
減薪都走？

我都係做HR
唔知你轉去咩大機構
你轉得出去起碼要撐1~2年先有D成果去再轉
即前後要凍薪3~4年
你自己諗清楚

你廿中應該出左黎做3 ~ 4年野?
我覺得可以搵到比呢份好既
轉工人工高D係基本
平手都唔屌啦而家仲要低1K
我就不了

你本身讀hr?
新offer係咪都係hr先？
如果諗左行呢條路 咁不如繼續做 一邊搵份人工更高嘅工

我估你係做大學嗰啲？

我會第二，諗定下一份會做啲咩

每月少1k 再少10日al 即係一年出少一個月糧
傻的嗎

不如你quit左介紹我做你個位